張衛健嚇喊左個女主持

小師妹好可愛 好純
有冇人知佢叫咩名/ig

喊個點係邊

緊張囉 岩岩grad咋人地

其餘三個都有幫下手
得蔡思達成程都無講下野緩和下氣氛

蔡思達真係好西

眼淚可以收返, 串到

個個都話同張衛健講嘢好緊張好怕講錯嘢俾佢鬧，咁係咪張衛健有問題？

達哥 個格係咁

達哥正仆街

你見佢初初係台上面講野果陣都串串項就知
應該想show off,平時d人講咩都會比佢搵位入

btw, ig呢

Dicky私底下係認真L, 係同自己友先會開玩笑

佢好似真係唔鐘意tvb ,係咁串佢地ltvb係canteen 搞

好似個個都份緊好人咁

tvb 真係度縮到
係個canteen 搞

係串緊大台度縮咋
大台呢幾年最出名咪就係節流囉

你做得好好呀 真係做得好好呀 好好呀

咁係呀麻
咁撚乞衣

達哥完全冇理人地，淨係鳩望人地喊，wtf

聽講Dicky係嬲CCTVB將大帥哥放台慶後 同埋好似拍完拖左成年先播

個女仔好可愛 張衛健好用愛心

ig呢 冇人識佢

佢好似花木蘭

真係串到應一應 笑死

我成日留意到dicky好似好多說話之中帶其他意思。 成個感覺係佢唔like無記
成件事奇奇怪怪咁。 明明無線主動搵dicky返黎。但又唔尊重佢咁。相對痴lam 生秋 子華神黎講。 連慶工都求撚其到。咁雖然套劇好收得但一個獎都無。再加上唔覺有咩廣告係搵佢拍。 達哥就連接幾個廣告。成件事真係好怪。 有冇知情人事可以講少少黎聽。 成個過橋揪板feel. 好似用完張生就一尻野掉落垃圾桶咁。 定我諗多左

串撚到
今日我地洗唔洗夾錢

個19慶功仲肯俾面出席已經算係咁啦

我覺得無咩問題 佢自己無啦啦喊 想人地講d咩姐

點解唔去五星級搞呀反正公司錢，出面我包

有咩好喊

羅嘉良都TVB 玩左一次啦

邀請人返嚟台慶定唔知咩，唔包人機票

張偉健好波

canteen搞慶功
睇黎珍姐已經係tvb爭權失敗

張衛健阿仆街

係唔鐘意就直頭唔出席啦

世界唔係非黑即白既，商業世界更加啦
有番工都知..你唔鐘意你老細但唔會唔do

佢唔係還返個人情比珍姐先返tvb咩
佢要揾食就唔洗返tvb啦

所以岀席但抽無記水

佢應該原本真係開心，所以眼泛淚光
但佢地見佢眼濕濕問佢咩事搞到佢緊張

天生眼晶水汪汪又唔得..

串緊無記wo

咪話佢抽水囉

下你地有無睇段片架究竟 佢完全無講過咩條女就自己係到喊 可能cut走左啦但我睇唔出佢係到嚇佢

Sry
睇錯

其實，做得娛樂記者（我即管當佢係啦）表現係反映左你既專業。

而家啲人成日做份工既本份既時候就話自己好緊張所以做錯，到底係我太高估你既專業定係你睇小左自己既職業呢

食得呢行飯，裝備好自己都好應份

咁的確係佢既責任黎既
不過新出黎做咪體諒下人
唔洗咁harsh既下下都

咁收得係canteen攪 係人都慶啦

其實唔奇怪,
佢一早講左係因為珍姐先返黎拍
但而家擺明就係有人怕珍姐因為呢套劇而返生
所以擺左大帥哥做倉底貨, 照咁睇珍姐應該都危危乎
張衛健會返黎出席呢D活動
第一係俾面珍姐, 第2都係為自己
雖然佢發左達, 但都應該唔想做臭自己個朵
TVB 仆街, 張衛健擺明唔鍾意, 如果唔係點會回巢,
但張衛健都有自己o既專業, 會出席活動

達哥心諗:條女想點 扮撚晒野

心諗仲好戲過我

喊乜撚野

演員幫公司搵咁多咁成功但公司居然叫番個演員請食飯
真係聞所未聞

條友明顯個格就係有"大頭症"

"就是指一個人非常自滿
認為自己什麼都最強~最紅~最聰明~最有地位
開始驕傲~目中無人~過度以自我為中心
還認為別人一定也都跟他同樣的感覺同樣的意見 "

蔡C貝有安慰人喎

喊到我扯咗

依條女真醒目，知道喊一喊就可以上報，知名度增加，佢遲啲就上位架啦，咁識做人，TVB一定會捧紅佢

D撚樣成日話咩張衛健高質 咩幽默 心諗邊撚到好笑

艾妞好撚正 反應仲好得意

現場呀

係YouTube,睇左幾個當晚採訪，達哥都係企起到無咩點出聲，應該都感受到自己演得差俾人插，唔係針對佢。

其實tvb劇不嬲canteen搞慶功，除左合拍劇出面搞
劇演員會另外請

楊秀惠好温柔

好on9都唔知做咩咸，支持達哥

條女好得意

樓下條毒撚先好笑
feel到條女hea回佢

條女個訪問好癡線
見艾妞有喊問人地係咪劇入面喊唔夠

迪奇串艾妞喊要望鏡頭。
條女有樣學樣夠膽串佢喊唔夠。

絕頂潮吹.....扯左...

做乜咁串？
平時都係咁？

睇條女ig,肯定有米七高+有男友

Jm9

張衛健係少數有地位但又唔洗比面tvb既人

因為tvb果時係激走左張衛健，同依家啲人紅左先出走唔水同

但後尾人地紅到要tvb 求佢返黎拍劇

cctvb又想暗踩光頭仔

唔知cut左d咩但就咁睇條女無啦啦喊...
佢串都係串tvb又唔係串條女
Between達哥一副臭西樣

一朝天子一朝臣
而家揸旗嘅係江派，即係老共
舊管理層同舊人只係幫手做過渡期
係唔會有運行
事實見到嘅就係
就算之前有實力嘅演員，歌手，幕後
已經一個一個消失
而家仲會有運行，後生（三十歲樓下）被捧嘅
基本上全部都係揸旗下面圍內嘅人馬
所以而家見到嘅被力捧嘅演員歌手
基本上全部都係甩皮甩骨
大帥哥呢啲好劇同張衞健呢啲好演員
我相信係可一不可再
淨係睇 CCTVB 原本根本唔想播套劇，就可見一斑
睇完頭幾集就知點解 CCTVB 唔想播套劇
誰大誰惡誰正確，再加上咁樣惡搞民初如土匪般嘅惡霸軍閥
崩口人忌崩口碗
CCTVB 梗係唔想播啲咁嘅嘢
再睇下張衞健喺呢條片嘅說話
基本上係句句有骨
仲叫人細味乜嘢係大帥哥精神
我諗佢都唔會諗會再有一次機會

笑咗

我發現連登開左咁耐
連登仔真係獲獲都炒車
好撚鐘意過份解讀

潮吹反應...

大陸機票值多錢, 擺到明玩野,
有人唔想佢來.

依家好多一線演員都走晒, 呢幾年都係睇合拍片...

人地預期推撚哂job，轉頭話唔需要你。

分撚明唱衰大頭仔，套劇一開波又話尷尬又盛。
依家播套垃圾，就話兩老戲骨，好好戲。

連登仔呢

果時tvb以為撈家係大陸
點知原來係加拿大同個仔行畢業禮
tvb見加拿大機票貴所以冇叫佢返黎

係未講嘢個樣已經好惡

依啲就係氣場
你同佢傾計已經會control唔到自己

就咁睇張衛健好無奈囉
坐左係到已經嚇到你喊

Yes, 佢有條做攝影嘅仔

諗起19才子講過
香港的所謂記者完全無得同外國比
比遊行人士”her”聲就喊
人地外國係去戰地

如果係男主持可能會幫下手

收緊情緒 屌

係人都知tvb幾撚咁黑人憎嫁啦 當啲人乞衣咁
好多都係想博上鏡先繼續做繼續刷鞋姐
屌你老味以前你點對dicky？
宜家人地有料就當佢神咁拜叫佢返黎
你當dicky傻嫁咩，宜家dicky擺明食返住tvb

個訪問未開始佢都喊緊啦

好似話請佢番黎個班失左勢

擺到明係比面先翻黎拍
應該唔會有下次

張衛健都幾撚恐怖
不論戲內嗰幾個
或者呢位記者
睇個神情都好似中撚哂降咁
香港演藝界我諗無幾多人做到

我覺得佢講就係比面，
實質係dicky想比返香港人知道佢既存在，比香港人知道佢既實力同感染力
最後佢成功左。真撚好撚勁

喊乜？

個個外國記者去戰地？

唔會啦 佢洗乜證明自己
佢以前出走tvb北上發展紅到傻
係上面接job接到手軟
邊會睇得起香港tvb台呢個台仔
只係比面翻黎拍 咁佢拍得就自然盡力同認真
咁相比宜家tvb d垃圾咪知有個反差
事實以前好多星都拍得好認真套套都好有回響
以前班星係用盡自己既能力去拍去保住自己既位置
宜家果班？靠關係靠刷鞋自然係無能力

有氣場
佢專登學過軍方演說方法
好識得一講野就攝住人

Source?

死唉爛唉佢番黎拍劇
拍完套當垃圾掉埋一邊
年幾兩年之後攞返出播竟然爆紅
然後又叫返你出嚟一齊打飛機
佢仲肯出嚟同你宣傳已經算係咁

佢串曾姐

More pls

明串啦

唔關連登事，
人性問題，香港人陰謀論太多

TVB真係賤撚過狗

屌你老味請人返嚟話係50週年台慶劇

仆街51週年台慶完埋先嚟播

傻妹貓仔

我諗佢都諗唔到珍姐依家個勢咁頹

比較想知點嚇多啲

張衛健氣場太勁

叫TVB捧咗謝文欣先

眼淚可以收番咁我跟你學嘢啦

咁撚串

係

女人真係...流滴馬尿就攞曬光環咁

珍姐係咪搵dicky返黎拍大帥哥奪權？

喊乜鳩?

條女挽梗chaturbate啲鬼佬tip梗佢咋

張衛健把聲真係好溫柔
安慰條女果下，我係男聽到個心都軟晒

狗公一大班 其實心態係咪諗住講幾句有閪屌

好嘔心

條女返公司實比人雪藏啦

有霸王色

仲以為係張衛健串喊人

屌條片好撚好笑 一講公司請 珍姐淆到仆街 一味叫張衛健請 應該係公司冇批budget

工作關係接觸過佢
佢係一個傳統又認真撚
同鏡頭前係相反
不過對人都算客氣

認真冇咩問題啫
敬業樂業

做野個時認真係應該

dicky:我地洗唔洗俾錢嫁
620:唔洗,公司請
dicky:咁真係多謝wo,但點解係canteen搞呀
去出面5星級酒店呀麻

笑到仆街

當日佢俾人串唔扮馬騮就無人識紅唔到
而家慶功要係canteen搞

今次串得啱喎
你話套劇無成績
公司唔俾錢無野好講
但而家套劇OK喎
唔知贊助果part點
如果連贊助都多左
無記去canteen搞慶功
真心覺得核突

自從無記換左老闆之後
真係每下越況

咁都喊⋯⋯
應該仲係處先咁單純

睇完好想攬住條女關心佢

講串邊夠馬明串

之前big four concert dicky 講過有個製作人串佢唔做悟空冇人識佢 之後佢幫亞視拍打贏無線

其實點解咁多毒撚做呢啲野，其實人地真係don’t fucking care.

全程達哥都掛住挨住洪永城膊頭咁濟，骨子裡滲出黎既姣精

臭雞,扮撚晒野

又唔係串
佢無講錯

馬明呢期唔見人
係咪入左雪房

有無諗過係講笑話氹條女笑
明明條片勁温柔咁呵番佢

個po標題已經on99

呢個真

慳雞水咁多拎去投資果間唔知乜春星美就幾億幾億咁蝕
同國泰一鳩樣

洪永城最撚串 問人有冇興趣做演員 暗示佢扮野博出位

......我諗佢只係純粹想佢冇咁緊張姐 會唔會過份解讀左

呢個情況咁尷尬 又唔想deadair 求其都要搵d野講下

睇左兩次。緊張得濟喊出黎好正常
緊張到唔識問問題

應該好難係處啦
樓上已經有巴打講o左

唔係620
係珍姐

Same!

屌 唔識人留d 咁的言？

以前都有佢既外購劇係無線同亞視播
呢幾年無晒既？

最憎呢啲八婆
捉撚咗佢去北韓俾金仔搞大個肚就岩
仲要大咗肚繼續搞
搞到塊西潰爛
喊你老母咩喊

佢以為自己紅撚左 係度扮哂野

返工做野見過佢為人處事，終於知點解佢咁乞人憎
以為自己好撚紅，周圍啤
一有男artist係隔離就係咁講野，人前人後兩塊西

我明喎
後面d人話佢岩岩畢業
咁佢本身應該好緊張，一開始就"講錯"野，比張衛健串左兩句，仲話要跟住佢學野
咪驚撚到喊囉

佢唔開心都好，

你唔使俾紙巾佢，佢唔係代言人，無收到錢。

On99

負皮我果2個一定係蔡思達同達哥本人

4個藝人比條女嚇返轉頭

挽你老母

仲留係cctvb為佢效力既人
到底為左乜？
刻薄到咁撚樣
咁大間公司係canteen 搞慶功
唔怕比人笑？

張衛健係都串tvb 唔串個𡃁妹主持啦

佢本身想講笑帶過，「跟你學嘢」
但個女主持又唔識接落去
搞到好似串佢咁

有陣唔係想喊 可能係對方嘅眼神令到你好有壓力

蔡思貝份人好真
唔會同你扮野

其實我覺得果個人講嘅嘢冇問題喎 連登仔而家係咪痴撚左線